高達豬嘴

前日design 咗高達豬嘴
本體係6501ql
換咗個面蓋就得
唔影響氣密度
今日加咗頭帶上去

利申：今個月一毫子都冇比過Bandai
佢地捐錢比WHO
真係好on 9

遲D upload STL file
不過發夢就唔好用
會比人認得

康復香港
時代抗疫

ching有冇得share design圖

要用:
6粒 m3 15mm螺絲
同埋2粒 m3 20mm螺絲
如果冇螺絲 可以鑽到D窿3mm大
用模型框架嗰啲膠棒插住都得
step 1:
m3 15mm螺絲x4

step 2:
m3 15mm螺絲x2

step3:
m3 20mm螺絲x2

好型

推

好型，但唔識玩3D print

留名睇真人cosplay

幾時推出市場
發行價唸住定幾多？

你載黍睇下載左之後係點樣樣既

我唔會畀對耳同個樣大家睇㗎

最驚你真係show

好好睇 不過個咀紅色好似好睇d喎

呢隻色襯返60926同埋7093隻色
同埋我冇紅色同白色材料

正唷, 就算唔用隻豬嘴都用得

cosplay

型仔

可唔可以幫單咀整埋渣古

部notebook咩model

幾型

Good idea!
等我試吓先

又幾型